聖誕就到，一齊欣賞聖誕樹

耶穌的日子梗係用椰樹

女權 : 這樹想要強姦我

樹木平權L：點解聖誕樹一定係杉樹唔可以係椰樹，歧視！

松樹 ： #metoo